有冇小提琴JJ真係做足晒篠崎1-6冊所有練習

而家練緊AT歌,身痕睇返本書其實好多野都無拉過之餘要我拉係拉唔到

一定無拉曬
btw我印象中既篠崎係溶溶爛爛 因為細個發脾氣係咁dum本書

無

小提琴真係幫你練EQ
第4+5 後面果半本書全部都係把位練習,見到都想訓

只係記得係地獄

2-3 之後轉kayser masas (好似係咁串 )
利申: 6年前pass 左LT之後冇掂過

我D基本功完全唔得,拉AT D歌完全現晒形

11:16 開始完全跳唔到弓

有冇人可以分享下Sautille 同埋up bow Spiccato 點練
Sautille 成日都跳唔到
up bow Spiccato 最多只可以跳幾粒音

Sautille其實右手放鬆 用手腕黎跳 通常係咁練都練唔到一係就冇放鬆隻手 搞到壓左弓 跳唔起 二係control唔到支弓 對住鏡拉吓就覺根本支弓都唔直 最後通常用弓中 唔好過偏根同尖 加油